暗戀既人鍾意我好朋友

之前同個男仔玩true or dare個時佢話我好朋友係佢type 想溝佢
依家望住佢地好close 又攬又捱又搭膊頭咁
好傷心 求屌醒
利申：絲

你個frd靚d

條仔話我朋友唔太靚但係係佢type... 不過佢胸係幾大嘅

咁人地鍾意食屎呀嘛
下個更可愛

改變下自己
試過同樣情況，仲要表左白
佢當時話考慮一下先，當我放低完一排

佢有日同我講鐘意我

做好自己，佢第日一定後悔

正呢d情節夠哂吸引 之後你個fd又唔知你鐘意佢 你又繼續同條仔來往

日日同自己講要放棄 但日日都會見 好難做到

我之前都同條仔有close過 但依家望住佢地好似唔同d咁

係佢嗰type姐係唔係真係鐘意啦
加油呀樓主

電視教要駛橫手搶男友
利申：睇開ATV

你點令到佢由你個fd轉去你到

其實我想放棄呀但放棄唔到

求教學！

人地都又攬又搭膊頭
證明兩個都就黎READY好
如果你話個女仔FD唔受都有機
你依個CASE係咁先啦

個陣時飲緊酒 我都有試過同佢咁close嘅 但佢地好似再close d咁

多謝你 我應該點做好

屌你 咁冇危機感
你慢慢等睇佢地日日係你面前恩愛啦

啱啱知到咗 佢地就一齊了

我愛的人 不是我的愛人

好慘 唔揀樓主就=揀左舊屎

樓主cheer up 我之前都試過 但為左朋友我放棄左 但你諗住之後同唔同個好朋友一齊玩 我覺得會好辛苦

女人就係咁痴線
唔諗吓條女係咪性格夾/好d 第一句就話人靠對波
然後揀個fd就=屎 真係夠朋友

男人得唔到就一係等，一係祝福佢
女人得唔到就諗點係姊妹度搶人男朋友

笑到，唔揀樓主就話人食屎

佢個陣只係啱啱識 重未知佢性格個d架 佢應該係淨係外表咁講 所以我刑容佢外表咋